有冇市區樓推介, 800萬到

新界除左將軍澳之外一定唔買
九龍唔要東九

唸緊黃埔將軍澳

愛海頌

sea to sky 係唔錯但抽唔到

唔係同一樣野黎

太古有兩座特色嘢

800買到黃埔d咩
花園得389尺 又細又舊

康城2手樓

點解唔買港島樓？

點解唔要東九?

點解寧願比double; 一樣唔買大西北。思想重停留係元朗有牛既年代。

康怡兩房

笑左

康城啦，低水

長沙灣如何？
二手：四喜系列
新樓：恆大睿峰

恆大

麥當勞道雨時大廈

我寧願要黃埔3xx尺
都唔要新界5xx足

*尺

大西北yoho都要600-650啦喎 邊有平double

荃灣西同沙田方便過將軍澳啦

Yoho 393 800萬就有機會買到
建議巴打們大手掃入
下個月即升5成

四小龍兩房
康城 將軍澳南

大西北咁遠

我支持你
不如加多幾十萬 買海濱南岸啦

荃灣比較多選擇

叻仔

港島8球最多只係得3xx 仲要一房

可能九龍近維港果邊會好d

聽人講佢係呂字設計架wo

買黎投資細樓換大樓會長遠d，搵租客幫你供樓

問題不大 去睇下樓自己鐘唔鐘意
再加多小小 可以買都會軒

我最尾都買左依區

油麻地窩8

幾吸引
但會唔會人太多?

人嘅話夠將軍澳多？

海濱南岸會所好豪 但係啲屋居屋積 窗又細 間屋好暗 同區覺得海逸最好 不過應該out budget

咪玩啦
800萬買到 西半山 3xx尺

太古康怡/南豐新村
黃埔應該都有

海怡

都會軒 酒店間格 都係睇你自己喜歡
依家無大陸人 紅磡站就緊係好正啦
通左車就有直通車

800萬樓下有9按喎

海逸要行去黃埔先完善
兩房都唔使900萬
不過盤小

係要行少少 不過都係幾分鐘啫 但海逸真係靜好多 又有會所 成個感覺唔同晒

10分鐘都行唔到隻黃埔船架
一落雨就濕哂啦

每日來點回加埋多1粒鐘車程，每個月就浪費一日

10分鐘唔洗就行到啦喎 穿商場咪唔洗淋雨囉

所以唔住大西北

前排睇過海逸2房都近10m
個個都開高過估價

筲箕灣區岩唔岩？

8m 自住既話一定揀將南好過康城

黃埔啦 去邊都方便

會唔會有d舊
雖然真係好方便

係有啲舊 一定要花啲錢裝修 睇樓嗰時睇清楚啲水喉 係廁所推高埋假天花睇吓啦

8球真心推介啟德
3年後至少升三成
但你又唔要東九

啟德九龍城接受到

將軍澳三寶？

康怡花園/康山花園 不過8球真係得入門

咁真心recommend 啟德
有性趣可以search 下啟德黎緊development 既timeline
睇下 ozp

唔好話大西北
新界都唔會想買

將軍澳唯一好處去港島快

但係啟德真係好貴

加少少可能買到yoho 393
下個月即升5成

八球係啟德，只夠買三百呎一房，黑廁同開廚

奧運遠離地鐵站嗰堆
四小龍
大四喜
嚟嚟去去都係呢堆啦 無咩選擇

好有經驗

四小龍

得800萬連裝修又要有靚獅子山景保值就鑽石山匯豪山啦
4XX呎個種
未來有沙中線

你budget 差唔多啦
除非你接受密樓景啦
否則真係要買居屋

呢堆都係買得一房

見嘉匯，啟德一號同龍譽都有1房7百幾成交，有350呎。

四小龍細兩房

朋友住左西北工人間房都大過住港島的主人房兩倍，但樓價就港島果個仲貴，個個覺得住係為近左番工咁，香港人😂

交通好撚閪半山

住呢啲假半山最戇居，又冇地段，又冇方便

隔離鑽嶺仲戇鳩，呎價私樓模式私樓，交通閪位
竟然冇停車場

住慣新界7xx有600幾呎靚景
要8xx住400幾呎樓景
唔係人人接受到
最少唔係對樓

講雜四小龍仲雜
鑽石山已經係舊區
荃灣長沙灣仲舊咁解

你 time 下由鑽石山站出口，上山行到上去匯豪山，要行幾耐？住慈雲山既人通當都係直拉搭車落山出旺角佐敦之類架

水人買呢啲單支尷尬位既樓，都唔好咁過分用沙中線黎 sell 好喎 - 乜慈雲山有開到站咩

利申住附近熟地頭

又係你遲到成為習慣
成日見到真係好得閒
成日係房屋台到9up應人
都費事應你
on99

So what? 留言唔啱閣下聽就人身攻擊？你邊個呀

成日見到同一個ac覆n咁多post真係當自己樓神啊
On99 唔識都識你啦
又係你啊
覆你都覺得無腦

關你撚事？唔鍾意咪 block 囉

These sounds ok wo

沙田算市區既話大把選擇

但沙田d樓都幾舊，除左名城溱岸，新d既都十幾年，而家個個貪新樓
利申：唔mind十幾年樓，沙田fans

鑽石山行上去匯豪山點都唔係近，拉埋沙中線黎講好似牽強左少少

閣下係紅色藍色定黃色AA呀？再唔係金匯地產呀? 怕人講真話斷你米路咋下化?

樓神唔敢當，但我地真係行過就知幾耐。
實時12至13分鐘，已經係經天橋啦！

由匯豪山行落山，去到鳳德公園上天橋，兜過鳳德商場，鳳德村，去到荷里活廣場GU，再由荷里活落樓下鑽石山站，算快線啦…自己去行下計埋時好過我講啦。

絕對無9up。

唔怕舊就美孚新村

市區樓係咁啦 要兩房咪將軍澳囉

你連登覆少d post
做少d廢青
日日係到9up
真係地產都唔sale你呢d白癡仔啦
又係你覆
冇叫你再應

唔係地產嘅我更無耐性同你再講
收啦

愛海頌
利伸：買左

都係果句，唔撚鍾意就 block 囉，冇人阻你，亦 nobody fucking cares
再唔係學阿 Brian 查話齋，quit 連登囉

但你都係兜唔番匯豪山同沙中線有幾多關係之嘛

巴打點睇九龍東新光中心？

佢真係冇鳩up自己行一次就知咩事

食正老龍，夠嘈
不過交通好撚方便，行去沙中線搭車都得，又有大量巴士

多謝你呀
近派睇緊個望消防宿舍方向既單位 應該靜過望龍翔道 但唔知消防出車會唔會好嘈
我出既價 同業主讓嘅價仲差40萬 仲磨緊

睇過樓，接受到佢比較嘈既缺點就得

冇耐前翻新過，都幾靚仔，仲可以 J 下係 SHK 樓

祝你成功上車

多謝你 但業主口價好硬下 好大機會傾唔埋

多謝

其實愛海頌真係幾好，全新、八百萬兩房、西九龍市區、三個會所

人地覆post提供資訊關你事?阻你搵食？

不過，提提你，附近無咩食肆，都係車房，夜冷，果d……
去睇睇環境先啦～

csw 星匯居 vs 荃灣西萬景峯，點睇

星匯
唸都唔洗唸

想一筆過

我係遲嫂

唔嫌舊，健威花園兩房港島樓呀～交通方便，校網又好，真係衰在比較老。

的確係 如果唔翻新深水埗區真係唔掂

8球內 3房 考慮二手已背地價夾屋law

葵芳芊紅居

Over 少少 有套厠

荔景浩景台

有套厠 不過要轉小巴落山

欣圖軒

只可買2房 自己間3房

星匯不如四小

咁價錢又真係反映左. 發展商開價唔會死錯人

萬景峯贏幾條街

萬景峰 好似冇8 球樓下

係lo唔同價位無得比呀？爭成球

大家開始9吹

8球做 target
3房
仲要九東/新界唔要

真心難搵

二手居屋 （冇會所）
二手夾屋 （要睇下補左地價未？）

一係搵2房

2房接受到

住緊附近, 深水埗都冇野食
落樓行1分鐘荔枝角道已經有幾間食肆
行過去汝州街, 黃金都係5-7分鐘, 大把野食
再唔係10分鐘內行到vwalk 富昌, 都唔會冇野食

環境.....附近好多都收左, d 回收鋪, 車房過幾年應該好d
但而家唔好諗咁多, 向荔橋有d嘈, 附近回收鋪半夜都開緊工好應聲
痴住香港小輪起緊個座, 下年入伙有排受, 起到23年

一半筆直 , 電梯洋樓細單位考慮嗎。

睇樓齡
一般會要20樓下

如果真心想長住 應該要考慮3房

反正呢次跌完 再升返時 個margin 升高d

覆番樓主，加多少少 9M 睇吓星河明居細三房
除左開則，所有野都係屈機

鑽石山唔錯wo

466呎

想問下
同樣係9m-9.99m
點睇現崇山同mikiki兩房

兩房就係明廁同黑廁既分別 - 譽港絕大部份兩房都係黑廁

除左黑廁問題
兩個盤質素上有沒大分別？

各有千秋

房屋台以前有人比較過呢兩個屋苑，你可以 search 下

唔該

海濱南岸=著起龍袍唔似太子居屋積真係扣晒分

北角單棟
5-6百萬有交易

搵d一千萬樓，等多半年，平200萬

唔好令人失望

咩為之居屋積？

紅磡，土瓜灣至九龍城仲有好多屋苑呎價係合理的。
你有時間可以去搵搵。

杏花邨8球2房有找

高層?

水底

太古果兩座

【高中低層齊跌】市區樓跌穿300萬

499樓下size 咩層都低過8球

海濱南岸個會所一流
如果泳池個話事呀叔仲係度既話
我諗果個泳池應該係最乾淨
以前成日R 啲FD 張証 上去游水

四小龍雜？
Ching出過城未